我唔明點解有男女朋友仲可以咁樣 放唔低好辛苦

故事開始係咁
我上年入左去一間公司到做
直到上年12月個陣有個女同事入職
同佢相處一排後發現自己對佢有d好感
咁有好感唔代表d咩
但真係時間耐左 開始知道自己係對佢有意思
咁就成日同佢wtsapp傾計咁
到1月個陣公司請左個男同事
公司介紹佢比我識個陣 我第一眼已經覺得佢好危險
一望佢就知道佢係一個mk playboy
佢岩岩入職個陣好似因爲同佢現任女朋友有d事散左
佢入職左無幾耐 我已經留意到佢日日去偷望個女同事
個女同事每日收工等緊lift個陣 佢又會即刻衝出去
後來我地都知道個女仔有男朋友
而且個男仔都同佢女朋友復合返
咁我知道個女同事有男朋友 咁我緊係無再死纏難打
只係同佢一時傾下計
但個男同事自己有女朋友仲依然係咁
等女同事收工就衝出去
佢仲問我點拆散人地 （聽到其實真係好唔舒服）
而家我成日留意到佢地日傾夜傾
當初我知道個女同事有男朋友我冇心痛唔開心
我心入面只有祝福佢地
但係一見到個playboy咁既行為
我真係好嬲好心痛
好驚個女同事受傷
個playboy女朋友係靚好多同埋好似已經一齊左好耐
而家因為工作關係 佢地接觸多左
咁日頭佢地不斷wtsapp我當係工作上交流
但有咩理由收工後都繼續日傾夜傾 放緊假又係咁
每次見到咁我心真係好痛
返學考試返工打機做乜都冇曬mood
我自己又控制唔到自己
得閑又望下佢地wtsapp係咪同時上線同時落線
我好想提個女同事要識得避嫌
但我覺得咁樣講比佢知會連朋友都冇得做
真係好辛苦
點解呢個世界可以有d咁既人存在 有女朋友仲要周圍撩女
自己曾經都有拍過拖 但真係唔會咁
當然唔排除我有佢咁既樣既話
我都係一個咁既人
靚仔靚女既世界我唔會明
總之真係好辛苦
而家真係日有所思 夜有所夢
成日訓訓下又醒
訓覺前好難入睡
醒左又訓唔著
一諗起個playboy 咁樣 我個心好痛
加上自己運氣好差 所有事都唔如意
煩惱勁多 好想喊 好想搵日傾
我真係已經懷疑自己有抑鬱症

算啦施主 根本係人問題

醒下啦
就算個女同事無男友
唔係你既始終唔係你

無絕對/對錯

你唔使諗咁多

傾計都唔得？關你九事咩 紅顏知己唔得？純友誼唔得？

屌 你都識講人地靚仔啦
如果你係靚仔，你咪又係咁周圍食女
男人係咁㗎啦
你唔好話你唔想咁做，只係你無能力咁做
照下鏡啦呀哥仔

樓主最緊要識對一啲野放手
成日執着於一啲野只會徒添煩惱
就算你點諗都唔會改變事實
一係就走去同佢講，一係就唔好再諗
令自己思想不斷走死胡同係無用

其實關你乜野事？ 你要拯救全世界？

成件事同你有咩關係

唔好咁啦

關你咩事你仲要咁唔開心
嗰兩個又唔係朋友，同事咋喎

又唔係你女朋友關你咩事

一句講哂
關你咩事
啲Playboy就係咁先溝到女
毒少陣啦ching

條女又咪係臭雞
佢夠有男朋友啦
成件事淨係鬧個男嘅
Wts呢啲雙向嘅
無個女人成日覆佢
點會傾咁密呀
個女人有男朋友都仲係咁
擺明臭雞啦
俾你溝到又咪係俾人帽

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》